Well，你會點揀？

係街到打個撚手飛機先

咁大件事都真係打個飛機算
有冇毒啲

咁應該做乜撚野先岩啊仆街

你張圖做乜鳩

無晒中國人，自然物價樓價直插，到時搵女生仔買樓不是夢啦

大家都消失了